有冇杏花邨巴絲？

杏花邨衣食住行幾方面 有乜好 同唔好 ？

利申：準備搬入呢區

杏花邨經濟由ive仔撐起

公屋？ 杏花邨邊有公屋呀

佢去杏花邨咪係公屋囉
有錢人就住杏花村

上杏花定下杏花？

戇鳩 縮返入你老母個閪到啦

( Show Blocked User - IdealU )

環境好同夠靜

環境好夠靜 有商場 有地鐵站 巴士站 講得出都有
行申：唔係住杏花村

交通 - 港鐵物業, 99.9%地鐵, 除左去小西灣有小巴同85號.
有架8號經維園, Sogo, 灣仔, 唔趕時間可搭

飲食 - 商場可以話都幾多元化, 平既有牡丹樓, 八方雲集, 三哥, MX, 一粥麵, 呃錢既又有太興, 傳統既有醉瓊樓, 稻香, 新既又有茶木, 甘味, 別府... 想買個蛋糕食下又有Crostini

娛樂 - 之前間冒險執左, 但黎緊會開namco, 有個硬地球場仔咁

會所 - 會員費貴到喊, gym淨係得最普通個d設施, 乒乓波同羽毛球都要另外比錢book, 無join好多年, 唔知近年有無改善到啦

環境 - 個海濱長廊算幾舒服, 成個邨都靜靜地咁, 幾岩住

利申 住左16年

有得浸咸水

Ching 上杏同下杏又點分析？

杏花邨冇野做嘅
食野去返筲箕灣同太古啦

杏花邨最好就係打風嗰陣落海旁感受

分分鐘上埋電視添啊